[大傻閪] 藍屍模型相當真，笑撚死！

我都想啲狗乖乖地棟喺度比我射

曲

牆角
搵條街影啦 咁撚hea

似Matt叔啲老友記

咁近一野拔槍辣低你啦

明顯係曲啦

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在